香港應該單雙號行車

日日都塞
Dllm 掉晒啲人一齊搭公共交通工具就啱

單雙號都係會塞，停車場冇位多左街泊都係塞死晒

牛肉乾賺到fat fat